(大家請影響老人倒戈）汪人大Lisa姐連like 2個蘋果返送中post

連幾十年pro中共都動搖

大家努力去遊說你身邊的中老年
Send 張圖俾佢哋睇再解釋

汪明荃都反送中

諗起佢上次當眾撚鳩馬時亨

Sorry 開心嗰頭反打錯做返
廣東拼音插細力d

push

今晚J下Liza姐以表謝意

大家請努力send俾睇cctvb嘅廢中老

再解釋汪阿姐反送中

中老年人好多buy佢

Pish

係咪美國有物業

推

靠你喇巴打

總之反就得

Send 俾老豆老母親戚

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

android機點send?我老母用android我用iphone